[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 61

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks[

唔小心

各有所好借

都係既
我聽日想食串燒 米線or撈撈粉

其實我都覺自己有時啲喜好幾奇怪

例如呢

餃餃

食咁多

例如搞人後面

後面個樣 諗住星期一先食

突然咁講
我諗唔到啊

你條魚mo呢

係度啊
阿媽同家姐提起我想買
家姐就送左比我

搞埋你

9月同一齊咗一年嘅初戀分開，但一個人係外國讀書冇得同兄弟傾，一個人面對好辛苦...真係成年都冇咩笑過

餃姐接受到幾多年?

原來係家姐既
幫佢改名未
定叫3文魚

平時叫佢魚仔就算

等左好耐

9月？上年？

我諗 5-6年

我就大我5至15啦

叫3文魚定曼魚

細過你呢？

不了
我要比人湊

細2，3年都唔得？

no
起碼想佢大我1日都好啊

原來你接受唔到

姊弟戀

我唔太想囉
但如果真係緣分到又冇得計嘅

希望快啲有

Yes

快啲去識人地

冇msg傾？

我對住鍾意嘅人享受做妹妹比人錫嘅感覺

邊有人要你

你有男朋友？

弟弟都可以好暖

冇

哇

我有巨根

好

會唔會隊爆我

撈檬粉?

唔小心踩中

有同兄弟 WhatsApp 但其他時間都係自己間房一個人面對所有問題,如果當時有得同兄弟出街應該冇咁辛苦

Nono
涼伴

外國冇朋友？

唔緊要啦每個人都有機會嘅

唔知呢

下次小心啲

正

痛

會錫住你

呢到比啦

Sweet

巨根叔

傷口痛在你心一刀插入你身

hihi

插

唔得要抽離了

個到都冇事

就死

咩事呀

要唱k了

薯皮唔見左，係咪去左成人台睇巨根？

是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵
是你讓我想要每天為你寫一首情歌

殊

唔好踢爆講好咗

冇呀

唔好搞我前面

你同皮皮講

又屈我
我見未有位應機先休息下炸

眼訓
男人都唔好睇嘅

搞了

呢

唔到
好眼訓

快訓

早抖

有咩男人你鍾意睇

Support you

你

嘩

好爽

我

千千

我叫返返

能不能繼續對我哭 對我笑 對我鬧

剛剛分 但大家都好唔捨得 大家都喊晒

原來你識佢

我男朋友好hurt我
我心碎了

唉 好悶好dry 點搞

我咩人都識

運動

好啦

你好
要戀愛服務嗎

狂返

點hurt

床上

都好聽喎

比女朋友hurt又點計

你地互hurt

不了 分左手幾日
本身12點幾瞓咗覺而家又醒咗

佢飛你？

係阿本身醒咗唔知點算但我諗諗下呢度應該會有人同我傾計

我既付出佢視若無睹
一心只係諗自己
甚至推反責任俾我

呢啲女似搵後備多。。

叫佢fuck youself

好難搵到岩既另一半 好羨慕個d拍好耐拖好好朋友個種既愛情

我呀我呀

最近鐘意咗個識咗好耐嘅朋友
約過幾次出嚟
同佢傾計好開心好舒服

上次見完佢之後攬咗下
唔攬由是可 攬咗更加容易掛住佢
之後呢幾日搵佢搵得太多好似太chur嚇親佢
唯有依家開始禁住自己唔再搵佢

自私精

搵我ok

好的

你地男定女

勁

下？我叫返返

你好

呢啲先唔好

秋秋好用心覆留言值得讚

覺得世界好奇怪

咩事飛你

人越黎越大真係好驚一世孤獨

幾歲先

傻啦 習慣寂寞

我女佢男

點解咁講 覺得只係好單人情侶咁，女友包袱會好重好辛苦，好似好朋友咁會輕鬆d

幾多歲都會驚
就算習慣寂寞都係咁

再攬啦

唔驚喎
做個player

可能佢想要激情，唔係想要淨係普通好好朋友陪住對方嗰隻
「咁同一般朋友有咩分別」

以前都咁諗，但一拍左拖，散左之後就習慣唔到

難道寂寞就如沒有人類夢見我

哈

就黎半50啦

我叫佢出嚟啫

因為我另一邊有嘢搞緊
跟住我喺嘅性格係新post見到有人唔開心或者有困擾就會忍唔住停咗佢然後睇然後覆
因為雲雲都係咁

冇㗎人人都覺得世界好奇怪
有啲人人都覺得你好奇怪但係你先知道自己係咪最正常嗰個

求你開解我

打開你心扉

約到先得
主動太多驚煩親佢

你唔主動就佢主動

好用心實對朋友好上心

都岩既最後個句，但激情都係好短暫
好想好似好朋友咁嘻嘻哈哈咁過一世

我都想

梗係啦 上心到喊

咁你自己決定啦

我個女朋友講大話我發現了仲要死都唔認，最後分手收場，拍咗兩年拖我都唔明點解變化會咁大

但係當大家嘅地位由「普通朋友」昇華做「情侶」，就會少咗嘻嘻哈哈多咗顧慮對方同埋開始嗌交都會多咗，因為大家唔再係朋友咁簡單，要互相扶持幫助繼續走落去

因為你冇畀到足夠嘅嘢佢，佢唔滿意所以先至要走
一般人唔會無端端出軌或者對你講大話，一係就佢本身性格賤格，一係就係你對佢哋得唔夠好，空穴來風，個個都話自己已經做到最好盡曬力，但係喺另一個人嘅角度佢有可能覺得需要再錦上添花，始終人嘅性格係貪心嘅，可以嘅話咪盡量滿足佢囉因為你係愛佢嘅話你會有動力想做好啲，自己嘅形象亦都有所提升，真係行都對得住自己同埋有自信啲，而對方的不合理要求可以透過互相協商化解解決
兩個人相愛就係冇隱瞞要互相攤開出嚟講

其實係我話要分手，我係唔明點解佢要講大話。。

先諗講大話嘅嚴重程度？跟住睇下你會唔會選擇包容同埋畀機會佢？

我清楚自己好鐘意佢 呢點我無猶疑
我好想同佢面對落去 無諗住放棄 亦都向佢表達左
但同時都俾佢揀離開 我唔打擾 俾佢過佢既生活
我好想佢開心 但我好難過
我有諗過打俾佢 但係咪已經無得挽回
見到佢唔洗一日已經轉曬status做single
真係好痛

而家去食嘢仲好

我失去左肚餓既感覺 晏就到依家無食過野唔知幾時先會有返胃口呢

我陪你食雞翼

召喚澤馬

好偉大

分手？

適應緊新工，被阿頭覺得我做嘢唔認真!!!
好憎自己生得童顏!

我天生割左
唔洗啦

哇哇

呼呼

有但係唔會傾心事個d friend

出現！

品味獨道

有鴻溝㗎

扑扑佢

辣辣

佢食緊女

hey yo ！ long time no see ！

好L耐無見

我真毒太得閒姐

冰冰

雲哥你好型

我大你9年

佢好型

yoyo bb

辣姐好型

who are you

最近好少上連登

想識

食女好型

輻射樣毒撚

教我

真毒L一個

......大個人啦嗎
唔講以為你地中學生

好靚仔

唔想識

又吹奏

💔

吹呀吹

好型

你見過我就唔會吹奏得落

一手攬住你咀

見過

變粉啦

求自貼

輻射樣.jpg

咩樣

受溝了

唔比

靚仔雲
又大隻左

就咀既時候禁住你個頭
講：憨尻仔死開啦

點解
我有邊度唔夠好?

你都識講flirt

好型
我鍾意啊

利申：m底

無J

跟住掉你落河

好型
型到我喊了

你見過我就唔會敢吹奏

呢樣天生
改唔到喎

咁走開啦

拉埋你

好嬲阿

係咪要分手

我唔會自己做
搵我班手下

人地扑埋啦仲唔分

見過啦
用左你張靚仔樣做wallpaper 日日J

你班手下有靚仔?

唔驚張相傳染輻射畀你？

女人黎

Lm

秋秋

靚女?

你幾時返黎啊

Flirt呢下唔得喎...
出街我覺得正常
同佢傾咗未？

油油

你好靚呀

出街都唔得啦

又一日宜家無佢嘅生活係 無人whatsapp我
然後放假就 瞓教/Netflix
平日 就返工 Netflix 瞓教
好頹廢

你好大隻啊

真

但樣衰

黎傾計囉
我日日應你

咁你都要有自己嘅朋友自己嘅圈子嘅
普通出街食個飯 我覺得真係好正常
但其餘2個就真係做多咗

大隻已經win左

咁我呢
有冇掛住我

所以我都係近呢個月先上返水

單獨喎 一班人就話姐

好掛

win左就唔會冇女啦

乖

咁唔一定係有一班人嘅圈子㗎嘛
普通朋友都唔出得街 變相係控制緊一個人
你話出得勁密就另計啦

想吹

男人黎

冇女又點
浮雲要做單身貴族
係啲女溝唔到你

斬手指

疑疑hi

唔係唔得 而係會自己識做 識避嫌
就算唔係一班 三四個都好

餃媽咪

但我唔開心

千祈唔好呀

薯daddy

係啲女溝唔到你

我係薯B

但唔開心嗰個係我

卡樂B

差啲唔記得do入站

乖啦

你要習慣冇另一個人喺隔離

笑死

我要瘋狂嗲餃媽咪

奈何唔係下下都可以三四個嘛
例如我 有好多朋友都係同佢無其他common friend
難道以後唔見？
當然 盡量都唔會選擇單獨啦 但有時都無計
所以除非出得好密 / 唔係普通出街
如果唔係我覺得係正常可接受

睇唔明

條女中意佢

Come on

準備出門未?

渣ga

汪汪

咁點算好

佢發誓乜都無做過

唔敢啦
搵完佢又未必肯傾
就算搵 都等佢返咗嚟先
不過實有其他仔取代咗我位置
日日陪佢傾lu

切咗好耐啦等緊你

三個都咁難咩
冇coomon fd既朋友係點識返黎

Is

努力中

已經心軟左 今日見到隔離po又開始嬲

你信唔信佢先最緊要係
而家乜都係聽佢講嘅答案㗎啦

我想留長啲頭髮
之後整攣

有食唔食 罪大惡極
佢睇死你唔夠膽講分手

差唔多啦應該

你切咗啲咩？

佢話玩下 攝下時間

唔好比軟啦
你值得更好

我想打出咗好耐

go

佢講咩大話你都信架啦

分手

愛會掩蓋一睇

準備扮靚靚黎見你啊

你快啲啦唔好要我等你咁耐

應該8月整

好分手

例如join活動
你淨係同A熟 B係不嬲唔會keep contact
難道突登走去叫B嚟join？
成件事係好反智
呢啲唔係叫避嫌 係叫control啦

咁決絕

join咩活動會識到異性 我唔識

嗱 咁就另計
爆佢一鑊 唔肯斷聯就...走人啦

可能係speed dating

當人哋已經決定咗走人就盡快好啲
要快狠準

我記得你好耐以前問過
可唔可以淨買單程去台灣
好似。。。

我地陪你傾計

我都記得呀不過係因為佢同我傾好多

on9 呢種心態唔要得
有女朋友仲搵人攝時間？
陪女朋友唔夠咩宜家
靜靜 下個更好

Dating with me

想玩下攝時間即係代表本來嗰個好悶
係對本來嗰種唔尊重

佢個陣係舊post 問
有手巴年代

唔信啦 但係次次勁快嬲完 一嬲完就心軟

你唔好當而家手巴唔存在先得

狠心啲 分手 del野 block人

講真佢話斷左 再聯番我都唔會知

佢有入黎？

你2個係分隔兩地？

有無咩建議

wont啦

嗱我講緊嘅存在係指佢喺隔離post
不過佢都曾經入過呢個系列一次

竟然仲記得好感動因為次次去都會發生d好想分手既事所以次次都唔知幾時會走

分手提議？
狠一啲同埋搞大佢畀佢知道嚴重性
我嘅意思係唔好whatsapp分手要見面分手

你嘢都未食瞓乜

等我啊BB

等一世都等

講到大家都記得我都未分手

sweet

閃

我係驚分手我後悔死炸

因為long d

你真係唔記得佢有入過
同我理論

唔好比手巴見到 佢又要屌9我了

係

嗰次唔好計啦

依家去左搵佢 但唔想比屋企人知唔想改機票 但唔來自己一個

個人覺得 當面分手 靜靜實心軟

佢而家就唔會入嚟

唔食啦
啱啱醒咗30分鐘 應該可以瞓返嘅

Long D
長一啲
每次做錯事都插入心口深一啲

黑歷史

唔好衰心軟呀

咁應該都維持左年幾啦wo

又減肥

乜

屌 你好似我個case咁就話後悔啫
條仔擺到明未玩夠 玩定性
你捱過啱啱分手嗰段適應期
你一定唔會後悔 可能會覺得自己點解咁on9浪費青春係呢條友身上
屌你 醒下啦

嚴格管轄

咁無計啦
Long d最基本係信任 佢已經破壞咗

我就唔建議你去嘅...

呢啲事唔可以後悔㗎，佢試得一次就有機會有第二次，未完全confirm佢會改過自己性格同行為之前，隨時會畀佢傷害多一次，要分手就快一啲，知道做錯事嘅效果同嚴重性對下一個接觸佢嘅人都好，等佢知道唔好夠膽亂嚟
記住去到現場對方任何嘅禮物、哭泣全部都係假你要記住

年終靜靜畀人屌幾多次

今次認同你講法

疑心病患者(後悔)

呢個真 有一次就有第二次
呢啲野 一係zero一係infinitive
利申 過來人

瞓醒改名先
唉 不開心

點解

皮皮
可以點算

衰心軟就會畀人食住上
如果一開始就接受咗佢嘅一啲無理行為，然後因為佢道歉乜乜乜所以重新接受佢，咁佢唔會知道後果同嚴重性有一次就會有第二次，要記住暫緩是沒有用的，要完全撤回先係重點

係呀

Yes 心軟一齊返
佢就知你底牌係唔會走

咁既然佢點做你都係唔會走嘅話咁佢自然有咁多理由同藉口花心

醒醒好無

屌
明明知道實情係 條女都唔係咁愛我
係夠愛點會咁樣
點可以入哂自己錯喎
Move the fuck on啦

同埋我講，thx

你都係瞓覺之後起身食嘢算啦
唔好諗無謂嘢

hey yo塵塵

Hey油油

氹返佢唔得咩?
唔試過點知?

努力緊

唉 瞓醒再上水r計傾

點為之氹先
你有無睇我琴晚覆靜靜篇長文

Trying my best

Goodnite

GN

係時候出門啦各位

你咁鬼耐

BB你又話等我一世

咪等緊你囉你快啲啦

係係豬

唔算／

噉無問題la

Ok

可以放心了

份人好難好輕鬆咁同人相處真係
成日做左認真撚
睇同諗埋d野又悶
鍾意睇書就比人標籤做文青，叫我搵返d同類文青做朋友
明明係外國鍾意睇書係一樣好普通既野
除左同類我都想識唔同類型既人做朋友架嘛唉

今次一定會分手

今次係最後一次

屌你

我都係認真撚

cap左圖 分唔到就日日鞭你屍

點識朋友丫特別一開始要破冰

同老朋友食飯，順便叫佢幫手副簽

揸架破冰船撞埋去

冰冰 有人話要破你喎

連對方都撞死埋wo

唔好呀

點解要破我

搵個大隻佬 冇咁易撞得死

點解？

我直過西隧

闊過

直呀

試過就直唔返

gay雲

但我已經有秋秋啦

可唔可以幫我問下點解薯皮咁耐都未到

你冇我想像中咁肥喎

聽住先

你係邊等佢

留名

留名衰心軟

唉

心心

雲雲

煮公仔麵食先

食左了

啱啱先瞓醒

食完再瞓

好提議

過咗去㗎啦
佢以前愛你又好 點都好
宜家已經唔再愛啦 再深究又有咩用？
唉 係我處理得唔夠好
但如果佢夠愛你嘅 又點會存在呢個問題？
唔好諗啦

太難重新開始

做肥仔

五點食第一餐

然後將脂肪轉為肌肉

唔算晏啦
以前有佢嘅時候就唔敢 會俾佢鬧

轉唔到架

無用我淨係驚佢一個
宜家啲frd個個叫我早啲瞓 我都直接無視
以前佢惡少少 我都9秒9沙冧 然後去瞓

啱了，u single 靜靜will be single

副簽咗
希望佢嚟緊個公民試順利

技術移民？

應該咁講，就嚟坐完移民監

因為我控制唔到情緒
有過激行為，個朋友block哂我所有嘢

有幾激

我叫佢唔好理我，叫佢走，我想跳樓咁
我好內疚，我其實事後已經瘋狂道歉，但係

佢都好想幫你架
仲搵唔搵得返佢

佢走都正常，我抵死

唔啦搵到都唔睇我寫左十幾封信，冇膽寄

寄晒畀佢啦 雖然佢都唔開心 但佢會明白你架

寄左先啦 睇唔睇另一回事
寄左你就盡左你嘅努力去挽救

可能過多排，等佢冷靜下咁
我真係好對佢唔住冇好好珍惜呢個朋友

希望真係會明啦

之後要對佢好啲

佢肯理返我，我真係乜都得

朋友冇話重唔重要，只係佢比較特別
未試過有咁close嘅朋友

你唔係hk lab🐶?

從來都未試過 冇共鳴

要用誠意打動佢呀

我會努力！！不過都就出去讀書
我驚佢唔見記我

佢係愛你嘅就你去到邊佢都記得你啦
科技咁發達開個whatsapp video chat一樣得
不存在去到較遠嘅地方就會遺忘你

和好咗未啊~

dse

都係嘅
我休息下會再努力

又起人底

絲絲入扣

巴絲入扣

我唔係

抽絲摸蛋加利文師兄開番 心事po之404 支持

咁快就去到not found
幾時去到502 Gateway

食嘢未

食你

又食

gd

不過佢啱啱和好咗

因為同ex分手而有啲情緒病，影響生活好困擾，拖咗一段時間，終於約咗睇心理醫生

Cls

炒排骨！

你唔係喺香港？點坐移民監？

想食

食完dinner

我唔小心反鎖左度門，點算好

救命啊

rip

哇，雲哥

皮哥

鎖匙開lor

我唔G
冇可以點開

搵大隻佬撞開

你幫我撞開佢

萬字夾

唔得

返公司拎工具

唔好再爆我啊

你係房出唔到去？

我開唔到廁所門

雲哥救我啊

好橙
屋企人呢

訓左

下
咁點算
幫你call消防

消防哥哥救我

困到聽朝

我係出面，但聽朝都要開
趕返工

我睇左做 困左係廁所
返工太累

係廁所訓

幾好啊

急尿都唔怕

好想知點先做到真正朋友
依家係公司 都係 串下佢 R 下水吹
傾下閒計

我係出面

我指如果係廁所訓

唔通你急尿

唔係
怕比人話

下有咩好話
你個鎖點樣架

我識開

點開

一豪子應該ok

小妹開唔到
有冇大隻仔幫我撞爆佢

睇tg

用碌鳩讚開佢

會斷

小妹開唔到

點

要唔要幫你

唔洗

大力啲開
我屋企都係咁開

小妹好攰
食個雪糕再開

小妹嗰碌仲有用
你冇

或者你試下五毫子放喺中間樓

太闊

咁一毫子 慢慢試

都闊，但我盡試啦

加油

小妹開左了

叫醒媽咪

渣架

我係
唔係點比大隻靚仔保護啊

我買左nono粉

正正

標標標

腳仔軟

射你

米線好多人

但好好味喎

又拉人

好嬲

嬲

本身藍色 又變返紅色

啱啱同女朋友分咗手 好唔開心
我仲好掛住佢
佢陪咗我一半大學嘅時光

講緊會員名？

咩事分手

性格唔啱
我話會為咗佢改
但係佢好有決心 決定咗走就走

>

究竟愛係點樣嘅野呢？
有人同我講過 我溝人個時好似冇人知我對佢好 唔係特別好 好啦佢講完 咁我開頭都唔認同 可能好多人對佢好啦 我唔係好特別佢發覺唔到 咁為有認命啦

時間過去左一陣又想溝女 不過我已經諗左好耐 係咪真係對人唔夠好 唔夠flirt呢 咁試下做好d啦 肉緊多d 但都係似冇用咁 好似推翻晒之前所講嘅野

我睇唔透 我有問過女仔朋友 係咪好樣衰 係咪唔識講野 係咪性格唔好 點知又話唔係大把人7過我 性格仲好friendly 又玩得 問題黎啦 咁我想比個理由自己解釋自己溝唔到又冇 其實我唔怕比人話7 批評我

但到頭黎只係收到一句又一句嘅朋友呀
其實我由對「朋友」依兩個字唔敏感都依加真係好反感
尤其係你未搵到姐 好快會搵到 由我溝過嘅女仔口中講真係難聽過粗口

好彩 人係要睇開 為有大方當佢地朋友囉 如果有機嘅咪食埋佢囉

到左依加唔知算唔算好事 溝條女係冇乜感覺 依唔開心都係覺得點解咁都溝唔到 我已經唔在乎自己有冇鐘意

利伸：24 a0

咁你只得兩樣嘢可以做，究竟你選擇第二次愛佢，定係還是moov on，絕對冇得後悔
首先要睇下你哋兩個分手嘅原因係咩，如果係因為一次性嘅鬧交而衝動分手嘅話，你哋就要諗諗有咩方法補救，因為過於衝動提出分手容易令到關係動搖，所以凡事都要諗清楚如果唔係分手之後日子點彈咗唔搵返佢就真係變成事實，重點係你哋有紮實嘅關係同基礎 因為你話排咗你帶對個大學生涯，呢啲回憶唔係人人都可以有，你哋唔似人哋快閃拍拖一個月就散咁唔穩定，人哋嗰啲係地基淺薄容易倒塌，你就係一時衝動傷害主力牆
其次，如果你哋已經辛苦咗一段時間互相已經畀次嘗試磨合，試過好多次因為大小事而鬧交，今次都係頂唔順，再冇方法一齊咁就無謂強行一起，因為大家最後去嘅路都只會係石出路，仲要係荒廢咗同爛咗，唔係要花好多時間整，而係整都整唔返，咁呢個情況呀我建議你表演再受到精神肉體傷害，要moov on下一位
如果係因為受到單方面的壓迫，就應該要勇敢提出嚟，對雙方未來嘅另一半都有好處， 否則嘅話欺壓人嘅一方，性格一直未改變，佢仲拍拖就即係世界上面最多一啲受傷害嘅人

最後，情人不愛你還不愛你，憑什麼否定你

咁你有冇信心可以改返好俾佢睇先？
首先你點樣可以確保到你已經同以前唔同咗？ 你未必需要即刻短時間之內將所有錯誤都改過晒，亦冇可能，但係傷害到人嘅性格要有轉變嘅意識，否則嘅話再同佢一齊都只係會輪迴，犯同樣錯誤同樣傷害到佢佢同樣唔開心提出分手，我建議你如果冇改過嘅心唔好傷害人，下一個都唔好呀
但係如果你決心因為真係好愛對方唔想失去佢而改過嘅話，咁我鼓勵你先諗返對方講嘅嘢，唔好覺得對方講嘅嘢係無理或者煩，即使聽落你覺得對方唔啱聽令到你唔開心都好，都唔係對方嘅錯，係忠言逆耳啫， 當你回憶反對方講嗰啲乜嘢包括批評你啲乜嘢你先知自己犯過咩錯，有時你自己都未必睇到自己錯啲乜又或者你睇到但係未必足夠同全面，原來仲有啲嘢係要對方先切實感受到，咁你企喺對方嗰一邊感受一下你先會知道對方一直以來受到乜嘢對待，咁你先會知道點樣改過仍對方果得舒服啲
所以我鼓勵你盡早去嗎唔好將分手後冷戰或者零contact嘅時間拖到咁長
越早改過仲有餘溫，越早搵返佢越有機會復合

佢咁有決心嘅話 可能佢一早已經諗通左plan好左要離開你
move on啦巴打

曖昧過後冇一齊，過左8個月即使有其他人出現都取代唔到，放唔底

咁又唔係有冇聽過激將法
逼佢改過

呀～～～～～

想聽下回音者

咁我回應你
啊～ kimoji

yamade

係都要搞

唔好搞我後面

嘻嘻

變gay post

always

因為你係嘻嘻始祖

因為你咋

又要返工啦

依家先見到

啱先同佢傾清楚 結論都係做翻好朋友會好啲
秋秋(?)講嘅嘢中曬

不過知道條線去到邊 個心都舒服好多 終於唔係唔上唔落又心掛掛

咁早

i mean聽日又星期一

早啲瞓

大家將所有事情攤開講清楚咪好囉
唔使估估下，又唔使個心囉囉攣唔知點

Btw又學咗雲人叫我疊字

我好有信心可以改到
我知道我自己有部分性格係好難頂 亦都係令佢離開我嘅原因
巴打講得好啱 佢之前有同我講過呢個問題 我有嘗試去改
不過喺佢眼中似乎成果唔好 問題依然存在
佢今次講分手我知道我令佢好失望
所以我決定加碼去揾therapist 希望想畀佢睇到我想改過嘅決心 令佢對我有返信心
改變性格呢樣嘢唔係一時三刻改變到 我有同佢講過我今次會好認真去改
不過似乎我而家先行動已經太遲
佢話唔明點解要等 同埋等落去都唔會有希望
佢比較係嗰種有問題會自己收埋唔會同人講自己忍嗰種人 到佢真係頂唔順第二次講呢個問題出嚟時已經係冇彎轉嘅地步
我知我係抵死 搞成咁係我一手攞嚟
不過我希望有一日佢會回心轉意認同我

多謝巴打千字文 連登有愛

多謝
一時間難以接受 不過的確唔到我唔決定

我都想係激將法
返嚟啦我知錯喇

放低手機 俾自己個身體放鬆下先啦

原來係quote緊我
仲有信心改到就祝你好運啦
等你好消息

又係你芒果兄

秋秋仲唔瞓

做乜

攬攬

好的不要傷心

秋秋都係

人都2幾歲，仲係a0。
其實好驚一直咁落去。。。
之前貌似有點機會，但係每次都選擇放棄機會
老實說，好想一次，是成功的。
好想沒有難關順利一生一世便完結戀愛問題的。

佢有好多女fans

咁點解有機會都要放棄

佢大把女 係偽毒

想食餐蛋治

各式各樣吧，由對方刺中痛處到自然反擊到為了她好自己暗自放棄都有。。。
唉

點解唔係為佢好所以更加努力

因為生死攸關，那時失敗了的話是自殺，遺書都寫定了，之後報銷罷了。

點解咁嚴重

當年無形中發生了很多事，一心想死，就想反正都是死，不如拿命豪賭一次，反正都是自殺，不如玩大點，點知比我中大獎，但就係失去了唔少野

中左咩大獎

就只係發現發明真係幾好玩這件事

玩咩 唔好玩命呀

必要時，賭命都幾刺激，只係最好唔好。
我只係發現研究某樣東西很好玩這件事。

順其自然啦好嘛
係你嘅點都一定會係你嘅
走唔甩架
係咪？

我又想玩

咁係咪乜都唔使做？

等運到

咁唔係點啫人地依家都唔鍾意我

幸福要靠自己爭取

點爭取
我都好想知點解佢會咁無動於衷

好矛盾

唔開針

join

你未餅餅

習慣了賭命的感覺，現在很多事都沒感覺。。。

突然搞到我都想買。。。

以前有半年玩到每天只有研究吃飯跟睡覺，白癡到女生走過來都沒正眼看過。。

好型咁

型鬼，只係外國自己自閉時的事。

唔好賭命
好好珍惜好唔好?

女生，唔係玩物

我知啊

因為你叫餅餅

還不是做又36唔做又36的命，沒什麼好珍惜。
只係不做白癡事罷了

餅餅讀書?

我識嘅餅餅都係A0黎

讀完了，做了一年野
然後發現，原來讀書最有趣。。。

那麼巧？a0比想像中的多呢

我都係啊

我想做廢青

我試過3個月癈過，最後俾遊戲機救番。。。

為什麼要做癈青？

我都係講下
冇咩野要煩掛

餅餅你講野好書面語

我喜歡的那個都唔鐘意我，唔好灰心，因為灰心也沒法子。

看小說看多了。。。

忍受被人罵作癈人其實都很難的

話說你為什麼a0的?應該不會像我那樣子白癡吧

點解你覺得白癡就會A0?
應該係被動同靜掛

因為我就是這樣子a0吧，外加樣子之類的。。。
至少知道自己失敗原因才可以改善嘛，怨也沒用。

起碼你a0都有人覆你 我講完都冇人覆我

只是因為我今次好運罷了，我現在不就回覆你麼？

我上面打完 冇人想覆我 多謝你依加覆我

運氣不好就係會這樣子，沒法

連心事都比人無視

運氣? 別放氣棄

覆

27歲
同你差唔多
但我係溝仔
尋日收埋朋友卡
開始灰了

加油
太長了

你係巴定絲

有時唔太長會好難解釋依加個心情

皮皮canteen食早餐中

刻意強求冇用

講講背景先，27歲，gay，a2，同男女都拍過拖，兩次都唔過2個月

巴，有分別？

我都冇刻意強求23年 仲要比人話我唔努力搵 易放棄 唔放膽去愛 話我驚失敗 咁我咪盡我能力改 依加又話我刻意 只不過想放膽去愛 失敗左咁多次 我好懷疑自己嘅愛係咪唔值錢

食咗半個鐘
宜家去痾
利申 返0850such a good employee

男溝男 我唔識呀巴打
我都想同你傾下

其實我都唔識溝仔
如果我識就唔會咁失敗
對上真係叫拍拖係對方flirt 我
仲要做第三者

其實你自己鍾意先係最重要
冇話異性戀會好啲嘅
緣分未到借

其實一樣借

呢啲男人唔好要

皮哥好型

咁都係我諗話做朋友只不過係善意嘅拒絕
最大原因可能真係係個樣到

緣份依樣野 以前我好信 但原來緣份只不過係一種謊言 安慰說話黎黎去去都係咁

開心

其實我唔覺得自已個樣真係好差，雖然一路已儲左一筆錢想整容，只係未真係搵資料

同埋我好討厭呢D 善意既謊言
既然我都坦白左
咁點解你唔直接D 講？
我好想hurt 到仆街然後放棄啊

同
同

無啦
未夠2 個月對方都同我講分手
果時好撚灑脫即時del 晒佢fb ig 電話
但今次真係未放得低

算啦
會有更好嘅男人等你

如果唔夠好
緣分始終唔會到

好樣衰?
真係樣衰唔會A2

我都唔覺自己差嫁 不過可能人地唔係咁諗呢
佢地唔坦白因爲唔想做壞人 又唔想hurt到你
不嬲人係鐘意站係道德高地上面 冇利嘅行動點會做

咁我覺得自己未至於叫樣衰既
係未夠好同有d 肥

我都覺得佢係咁諗
但我無資格要求佢點做

一齊減
有冇興趣同雲哥一齊操大隻

餃餃子

有做開gym嫁我
但無乜成果
而家失戀更加要努力d
當轉移視線又好 增值自己又好

要有系統地做gym先有成果架

係 為有同自己講鬼叫自己樣衰咩 不過最大問題係變左發自己脾氣

我要有老鼠仔

真 睇黎你都操開

叫狗姐教你

晚晚都操你

狗姐

好痛

比我搞你前面

我鳩做開

🔪🔪🔪

唔係話得閒舉十幾廿下野就得架要配合好多野

很好

求賜教

道理我係明
但仲未完全接受到

建議你睇下 kofgym
佢有youtube同ig
佢講得好清楚

我仲硬

小妹好懶 你講畀小妹知

今晚比我操

咁係呢23年 你有冇遇過一啲有機會嘅？
有冇把握好機會？

心事可拾可捨，都係手人一口。

有一個冇好好把握 之後經過教訓就好努力
但遇過好多以為有機會 點知我係比人當左水泡

......

咁你都係唔好諗咁多好朋友 唔會因爲有單獨出過街就會有feel
你地有冇互flirt 過對方？
叫得你主動 我諗應該都對你冇乜意思 even佢知唔知到你鐘意佢

突然間咁l多人， 驚驚

get唔到

保護你

無flirt過啦
我都係唔好諗咁多了

有時自己諗下去唔去馬
不過去馬就有定心理準備
做唔做得返朋友 自己諗下

呢幾日係度不斷諗
不過都唔想無左呢個朋友
唔識flirt女所以好易俾人friend zone同覺得我好人

同男朋友一齊幾年，一直都有個心結。
男朋友一直都有個異性best frd,年年都同佢兩個人一齊慶祝生日（佢地同一個月生日)，但男朋友次次同個女仔出去都唔講/隱瞞，係要身邊有fd話我知個女仔po左同佢一齊出街既相我先知
個個女仔而家係海外工作，一年番香港一兩次，通常係佢生日個月同埋年尾。
而家每年係男友生日個個月就好唔安樂，明知佢會講大話，明知佢會約個女仔，次次都叫佢知會我一聲，但佢永遠都唔做。
問心，我最傷個樣唔係你同佢出街，最傷係我明知你地兩個出左去，但問左你十次你都唔認。
其實你同我講左，我又唔會阻止，做乜我地兩個年年都拗呢樣野，但你永遠都唔會改變？
心好累，其實除左呢樣野，同男友各方面都好夾。想分手都唔知分唔分好。

一齊3日就分手 唔知點解好難放低 之前幾個月嗰啲都無咁辛苦

咁唔想冇左個朋友就控制自己唔好鐘意人啦
去搵下其他女 分心下 唔識可以慢慢學
好人=7頭 唔好諗到以為自己係好人

真
要搵啲野分下心先

3日

hey yo我來了

首先，人哋係禮貌上面先至同你講大把人柒過你，就算你的性格或者行為各方面都可能未達到佢心中嘅理想，但係佢為咗推你同佢絕你用咗啲好禮貌嘅字眼，所以如果對方不停話只係同你做「朋友」嘅話，咁會有兩種解讀，第一個就係你而家好反感動好敏感嘅「對方拒絕同你拍拖」，正面啲咁樣睇就係佢都依然願意「繼續同你做朋友有接觸」，咁即係表示你冇做錯事，只係如果要去到伴侶嘅話你做得未夠好啫

其次就係唔知你係咪可以經常嗜好盡力咁做好自己對待別人，但係重你嘅字眼睇你嘅心態就需要作出改變，因為你一路都以為自己已經夠好，反而去質疑可能人人都對佢咁好所以你先唔夠突出，從來冇檢討過究竟自己是否可以為對方做多啲，始終對方覺得未夠好嘅話咁你就真係嘗試要再加把勁檢討下，除非對方係好忙你咁樣叫你24小時對住佢咁好，如果唔係想作為一個伴侶，處處為對方著手互相包容都係必須的，要學識呢樣，我唔係話某個target，而係話在座每一個你溝過嘅，都係比你傷害過同浪費時間

再者，你嘗試少啲抱怨，乜嘢難聽過粗口就唔好咁樣覺得或者講出嚟，我覺得未至於好聽但係人哋都有專程過你所以先用禮貌字眼講出嚟，佢都祝福你你會搵得更好，但係全世界都知道兩樣嘢，就係已經唔適合佢或者未捉到佢所以佢拒絕你，同埋你一日對待人嘅性格你講一日都「未搵到啫」，我知你有嘗試著緊但係方式可能錯咗仲會chur到人

性格friendly即係friend only，你諗下，例如我對每一個人都好friendly好nice，咁我就會性格隨和因此吸納到好多朋友，大家都覺得我語氣代人親切不計得失，咁就好似父母咁關心人，或者做到好知己，大家都咁講㗎，要做伴侶就要諗多一步，事事都要了解對方感受避免傷害對方，仲要有任何事情都主動關心仲有慰問，個程度仲要畀其他一般「普通朋友」地位嘅朋友高一級先至可以顯示到地位唔同，要有對比先至可以顯示得到
你哋溝過嘅就係搵唔出你做嘅嘢同一個普通朋友應該代人親善嘅態度有咩分別
good luck then

薯餅會唔會需要去薯皮

至少知道自己失敗原因才可以改過，但是自己改過行動的其中一個最大障礙就是你欠缺自信，因此沒有熱血和同力
不斷埋怨樣子難道你要去韓國整容來進行改過？

整容倒沒什麼問題，只是風險吧； 命運這玩意，多做多錯少做少錯，瞎搞都沒用，難怪給人說沒熱血。。。重點是沒希望吧

好難頂

好難頂嘅話就唔好頂

唔得，要揾食

多做多錯?

發緊癲
係咁打牆
可唔可以幫下我

日日好似聽緊 大悲咒

點解你隻手唔痛咩

之前就係鐘意咗一個人，被腦電波（他們稱）而弄到告白了，幸好幾年前弄了個人神遊戲這條神給我的點子令我苟延殘喘到1年加上公務只式辦事不用被炒。如果沒了那遊戲，我早就被命運折磨到被炒魷魚了。

已經冇曬知覺
淤曬
因為感情事

理解不能點解唔肯講

說出來看看

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

係咪費事驚佢亂諗同擔心所以隱瞞

繼續相信會好返
唉 但內心係掛住佢嘅
咁就成個月

唔係更加矛盾咩

不開心 不要緊

笑4

有信心係好事

不要緊，抽空去看看吧雞特攻隊便開心返了

今日係學校頒獎禮
頒獎前就問左女朋友借左把梳黎用
之後放返落自己書包
點知臨到攞獎果陣女朋友話要把梳
我又行唔到過去拎
就係咁屌我
用曬粗口去屌鳩我
話我自私之類
講到好大聲 比啲人都知我做錯野
完左個頒獎禮之後
仲係咁去屌我
之後我去比返啲野人
佢又話我唔同佢講去邊
一出到學校門口係咁喊
係條街又喊曬口咁
我真係頂唔順
諗住去氹返佢
摸下佢頭
又屌返我叫我唔好搞佢個頭
我細細力姐
之後佢啲朋友過黎問乜事
佢又唔出聲 又喊曬口咁
我已經頂唔順
嬲起上黎直接走左
女朋友打過黎同我講做乜無啦啦走
係咪有病 講埋分手

我已經發緊癲
驚控制唔到 係條街發癲
想返屋企冷靜下
而家咩都封鎖曬我

好多謝你講咁多野比我聽

可能我講得唔清楚啦 有條女同講話我對佢嘅好同好多朋友對佢嘅好差唔多 當然佢講完我係有反醒過

而太敏感唔想做情侶 我有諗過 我都避免太chur 通常我問完點解就唔搵 佢話唔搵嘅我都唔會迫人 咁我好絕情咁唔緊 但唔知點解d女好鐘意格一段時間咁鐘意搵返我 已經唔理佢成幾個月

同埋我都覺得要做人要正面 但我好似扭曲左正面到係咁同自己講下次盡力做就好 做好自己 增值自己 下次就會有可能 大把人都慘過我......不過我好想放負 我想咩都講出黎 我迫自己正面到好似冇理過自己感受 當我對人好事唔會想計較d咩個時 突然有人同我你可唔可以對自己好d

好朋友高一級 就係朋友至上 戀人未到 其實咁樣仲慘 好似有又好似冇 好易反問自己我係咩 當然我都試過 不過我好冷靜同佢講唔好再見啦

我唔想因爲我嘅失敗唔開心令到佢地唔開心 所以我點都唔會太chur同發火

而我不嬲都知自己不足 所以成日反醒自己問題 成日都想比人屌 睇下邊到錯 邊到可以改

有首歌好似我依加嘅狀況 就係Juice WRLD 嘅 empty

因為佢暗戀過佢best frd

什麼來

有神既指引......大家都是天父的兒女，只有祢被神眷顧

你宜家心情應該係燥兼唔知佢做乜鳩

咁更加要講啦
俾你出已經寬容大量 仲要講大話jm9

只是單純在瀕死時的幻覺記得罷了。不過倒又很真實，把預言大部分成真了，以新聞報導回應，除了我私下修改了一點點我東西外。。。

反正做什麼都一定有人歡喜有人愁，隨便點咪算囉

其實我而家真係唔知點做
我直接走左 冇理到女朋友
但黎唔知件事係點

得罪講句 佢好公主病
你宜家想氹返佢定點先？

佢唔鐘意我管佢但真心講，我除左要求佢同呢個fd見要通知我，佢做咩我都唔會管又唔會叫佢報到又唔會唔俾佢搵fd，所以佢一拋呢個pt出黎我就唔知做乜9

餅餅 我人生都隨便左好耐 好想證明自己依加

打錯應該係炸雞特攻隊

我想氹返佢但係我真係好驚下次又會咁
而家佢乜都封鎖曬我
講埋分手

點睇得出佢係公主病？

如果強行得的話，那早成功了。。。這樣做即使成功咗都分手的，至少敢喜歡過一次就好，其他看天了，控制不了的，不是你的話，就不是你。

都係 控制唔到都冇計 唉 放完負了

咁發脾氣都唔公主病我係你我都頂唔順
咁小事發咁大脾氣

你地有無common friend啊
睇下common friend話唔話到你知佢係邊
過去氹下佢囉 通常呢啲case你死忍認死狗多數無事嘅不過預咗之後都會咁

瀕死時看見了預言，餅神

有時真係因為咁而頂唔順
唔想下下咁去開我波
種感覺好難受
唔會去搵佢啲FD 之前傾過唔理佢啲朋友
唯有等佢解我

又不是6合彩no.沒什麼用處

頂得一時 頂得幾耐
和好返之後 搵機會心平氣和傾下啦

cda

一睇就知你就射

盡量有咩好諗

諗下靜靜
幾時有得見

想啊 但佢而家封鎖曬我 喊曬口我都冇去理到
已經冇乜機會啦

打電話？iMessage？去佢屋企樓下等佢？
要氹實有方法嘅

未見過

係有嘅
但我意識比我係唔想再氹落去
每次都要用曬粗口咁去屌我

但我自己真係好想去搵佢
但覺得自己冇面咁

每次嗌交佢都會不斷去用粗口鬧我
但我今次真係頂唔順
唔想一做錯就係咁去屌我
想好聲好氣咁
到今次真係爆左
忍唔住走左
唔想再比人屌

唔知喎而家係其他人
唔好撈亂

咁就要見下啦

Then let go. Move on. Nice

但係我就係鐘意佢
想氹返佢
但自己好驚頂唔順啲脾氣
後悔今日走左

Lm 開個局
我揀靜靜分唔到手

射咗落爐好多泡

Can I?

999

1000